男人戴果頂叫綠帽，咁男人出軌女人果頂應該叫咩帽

如題

冇帽 因為男人三妻四妾好正常 係所謂嘅男女平等社會先咁鳩屎

左佬唔好咁痴線啦

小紅帽囉

屌佬舞